今晚祖記贏暴聯既抽5位手足食譚仔雞翼

絕不走數！

留名

Lm

內定我ok?

譚翼餵狗都唔食啦

lm

一場手足請你食多隻又點話

咁你入黎認做狗？

歡迎狗隻嗎 肉酸幾日冇食野

狗唔食得辣野

比牠食骨頭 ok?

有無咁撚鍾意食譚牙

我係譚仔打手黎

嬴咗又話係曼聯輸唔係暴聯輸所以唔請

幾多隻先
我可唔可以打包d骨比cos食？

5隻
要留返d比肉酸

口水雞翼ok!?

話左祖記隊垃圾贏唔到我地皇者曼